做aco既你溝唔溝到女？

得既狗沖報名先

想屌aco

請善用起或功能

溝唔到你就唔報?

利申: 現職, 溝唔到

老婆係aco 個仔都係aco 新抱都係aco 個孫都係aco

Aco 一家親

2公婆都係aco都唔錯 生活無憂

真開心 一家心樂也融融

so都溝唔到啦屌

12年後加埋老婆月入8萬 ，一齊輕鬆供居屋，年年去幾次旅行 生活無憂 諗起都爽

好過aco都溝唔到

關咩事